有冇巴絲嘅另一半/追緊嘅人都係忽冷忽熱？

做得人男/女朋友 成日on wts ig但就偏偏係唔搵你覆你
追緊嘅就突然間態度曖昧 但過咗排就好似冇咗回事咁
好想知究竟對方諗緊咩

唔撚得閒呀傻閪，得閒咪應囉屌你！煩煩煩，咁鍾意亂鳩咁念，不如自我進修下，唔好咁岸鳩啦